====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet urbain est ainsi essentiel afin de pouvoir recomposer des fragments hétérogènes dans une vision de continuité urbaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

